Title: Le HeadShot de Tux
Number: 02
Author: CaptainPosix
Summary: Une Distro, des jeux et un peu de securite, le tout autour des systemes GNU/Linux
File: ParoleDeTux02.ogg
Filesize: 56487362
Date: 19-04-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
